今日見到古天樂 佢同我講咗句粗口

留言我話你知

嗰句唔算粗口喎

屌你老母

hi dude

sor囉 鬼知你咁小氣架咩

留你老母閪咩 講你就講啦 屌你老母啊樓豬

hihi

我老母即係你老母

屌爆你屎眼

屌你條女

......我都想有女俾你屌

你試下

愛撚死你

想節撚 撚太撚